既然安心都可以傳到全城討論，唔知咁樣又會點呢

你知啦，個老婆太撚強勢，男人就好易自卑，一自卑就好易比啲會關心人嘅第三者趁虛而入。如果一爆出黎，又會引起好多討論，有討論就可以講返啲真相同事實比人知，手足點睇？